Q: Warum sind Sie gekommen?
A: Wegen Fokale Schwäche seit 1 Stunde. Darum hat meine Familie den Rettungsdienst gerufen
Q: welche Seite?
A: Sie sind der Doktor, untersuchen Sie das doch (links abgeschwächt)
Q: Sind Arme und Beine betroffen?
A: Bin mir nicht sicher (linke Seite ist ganz schwach)
Q: Ist die Sprache anders?
A: Ja, die Sprache ist normal
Q: Ist das Sprechen anders?
A: Nein
Q: Hat sich das Sehen verändert?
A: Geistig ist alles normal, glaube ich
Q: Hat sich das Gefühl verändert?
A: Nein, ich habe kein Gefühl der Angst
Q: Spüren Sie eine Seite weniger als die andere?
A: Ja, das nehme ich wahr
Q: Hatten Sie in der letzten Zeit eine Operation?
A: Ja, ich hatte eine Brachytherapie der Prostata.
Q: Wann war das?
A: Vor einer Stunde ganz plötzlich
Q: Wann war die Brachytherapie der Prostata?
Q: Hatten Sie in Ihrem Leben eine Operation?
Q: Hier geht es um Sie! Haben Sie Krebs?
A: Ich fühle mich nicht gut
A: Es könnte sein, dass Sie einen Schlaganfall haben, wir machen jetzt ein CT von Ihrem Kopf.
Q: Sind Sie körperlich gut belastbar?
Q: Warum sind Sie hier?
A: Weil ich mit diesen Beschwerden nicht mehr zurechtkomme. Ich habe seit 1 Stunde Fokale Schwäche
Q: das tut mir Leid. Welche Seite ist betroffen?
A: Das müssen Sie untersuchen (linke Seite ist ganz schwach)
Q: Haben sie auch ein abgeschwächtes Gefühl auf dieser Seite?
A: Nein, ich habe kein Engegefühl auf der Brust
Q: fühlt sich links und rechts unterschiedlich an?
A: Ja, ich glaube schon.
Q: fühlen sie links weniger?
A: Ich fühle mich nicht wirklich fiebrig
Q: Haben Sie Angehörige?
A: Nein, ich habe nicht gespien
Q: Welchen Tag haben wir heute?
A: Gute Frage, wie Schleim halt so aussieht
Q: Welches Jahr haben wir?
A: Ich habe keine Allergien
A: Sie haben einen Schlaganfall
Q: Hatten Sie jemals einen Apoplex?
A: Nein, aber Sie haben wahrscheinlich jetzt einen.
Q: Ist das plötzlich aufgetreten?
A: Deswegen machen wir jetzt ein cCT
A: Tschüss
A: Sie müssen hier bleiben
A: Nein, ich muss kein Blut erbrechen
A: wir wollen Sie behandeln
A: Nein, ich war nicht keuchend
Q: Warum sind Sie hier?
A: Weil ich mit diesen Beschwerden nicht mehr zurechtkomme. Ich habe seit 1 Stunde Fokale Schwäche
Q: das tut mir Leid. Welche Seite ist betroffen?
A: Das müssen Sie untersuchen (linke Seite ist ganz schwach)
Q: Haben sie auch ein abgeschwächtes Gefühl auf dieser Seite?
A: Nein, ich habe kein Engegefühl auf der Brust
Q: fühlt sich links und rechts unterschiedlich an?
A: Ja, ich glaube schon.
Q: fühlen sie links weniger?
A: Ich fühle mich nicht wirklich fiebrig
Q: Haben Sie Angehörige?
Q: Welchen Tag haben wir heute?
A: Sie haben einen Schlaganfall
Q: Hatten Sie jemals einen Apoplex?
A: Nein, aber Sie haben wahrscheinlich jetzt einen
